元朗阿婆係警局大鬧警察!!!!!!

LIVE:

見佢鬧左好耐

好婆好波

阿婆 我愛你

係咪唔知live緊?
阿婆好波!

掂呀呀婆

想知個madam喺到對住部電腦㩒緊啲咩

打緊機？
見有live要扮做緊嘢？

佢知 有人打電話比佢話live見到佢

唔係有LIVE一早俾人的左去後面

聽書啦黑警

youtube直播d 3毛留言真係見到都想嘔

其實係咪搞唔到佢地
佢地係咁洗版加歪理 痴線

阿婆好波

其實佢係邊位?好似怕左佢咁D狗

成班一毛都唔知係度留乜野言,弱撚智

軍裝王

果d真係掛vpn 3毛黎
只可以有得佢地鬧

重鬧緊

︰升唔到你地架

廢時個仔等我咁耐...要交人

一個人返屋企？小心啲呀

婆婆好勁

我愛阿婆

銀髮族

唔好以為佢鳩UP，

[2001-09-17] 傑出警員警署跳樓亡
【本報訊】一名曾獲頒傑出警員獎的便裝探員，昨午在元朗警署當值期間，疑調職不獲上司批准，留下遺書，爬上警署天台升旗位企圖跳樓，當他致電家人透露以死控訴遭上司迫害後，隨即從十樓高天台跳下，重傷倒臥地面草地奄奄一息，送院後傷重不治。

曾獲PC KING雅號

高汁婆婆撚到班狗

留名睇返

婆婆講得啱
你條命係點一出世就整定
有啲天生就係要做狗

推

婆婆好mean：「你地死係無價值架。我死咪有價值囉。」「你地搏升職又點？條命生得正既，一出黎就做幫辦啦!」

我收到風
果位madam睇緊gayporn

so

黑警book 緊枱同d 黑底今晚慶工啦

無用架 成個元朗警區都係牛屎佬d子姪黎

CRY

見到個後生仔喊 好心UP

我都喊埋一份

好撚心痛

真係喊左

屌你老母見到啲留言已經唔想睇
好撚嬲

呢啲先係家有一老如有一寶嘅寶
就算冇接受過咩高上教育 單靠人生經驗已經可以看透世事
多謝婆婆出黎爲我地發聲

Cap呢一段比藍絲廢佬

果後生仔講到好心UP

聽佢講到我都眼濕濕
但啲五毛留言多到

阿婆好正

呀婆好勁

社工講D野好大台FEEL
係到維持和平

［大西北］連登終極絲上線啦！！

阿婆d仔女打比佢，叫佢走，話比人影到晒
阿婆：比人影有咩好驚？我怕比人影就唔會行出黎

呀婆真係好勁

笑到仆街

push!!

記者話佢鬧咗幾個鐘 好勁

婆婆好正

Push

佢真係好鐘意好喜歡自己既生長地方.
係屋企應該真係好大壓力..

仲有：「唔好企咁前啦！為嗰二萬幾蚊去死？值得咩？」

佢講唔好企咁前我仲以為係話後生仔

最勁都係啲呀婆夠中氣夠長氣

講野好清晰 好有中氣 講野有文有路
有留意時事 應該仲勁過唔少後生

屌下面D留言好撚礙眼

點睇返阿婆嗰段？

呀婆好波

"喂？ 搭緊車啦~搭緊車啦~
睇到我咪睇到我囉，睇到我好巴閉吖"

miss咗阿婆嗰part但照推

照推！
唔係要警察施捨！

中產講野真係好有point.

而家個阿叔都好撚正

阿婆好波!!!!

係咪live完先有得睇返? live緊睇唔到

我都係

元朗英女皇

好撚勁

老百姓之怒吼

差唔多 1：00：00開始

好激動.

唉 如果我屋企個兩老都係咁就好
到而家都未醒

南邊圍過黎好鳩快，求其 call 1兩友攪掂啦

唔該晒 阿婆鬧得好

真正嘅香港婆婆嚟架喎，mean到咁

元朗係重要 但琴晚上環都好大件事
推返上環單野上熱門呀

阿婆